唐三藏係味洪非凡？

隻熱狗係咁洗版！

係我狙擊佢姐

Block左冇睇
一隻字都可以比佢上綱上線
感覺上似係小氣種多過熱狗

尋日block咗

你地推哂我d post上黎話我洗版
好波

國師又中，一早講左架啦!

你屌柒沙律在先
吹咩

一定係